耳仔塞左求醫生

要有部機照個d
因為除左塞仲有d 痛
想照下
求推介

洗耳囉 上黎呢到問把撚咩

就係想睇下邊位醫生比較好

push

中耳炎？

一般耳仔塞左唔會痛
如一般耳屎塞
嚴重既去耳鼻喉 上網google不作介紹 有d出名手勢好 好似某d中心地帶 佢會用機吸 基本上你會覺得幾舊水 只係幾分鐘就唔見左 但聽野會有回音好撚爽

輕微 去藥房買olive oil 可以軟化耳屎 一般要用一星期 用果陣feel到d油帶住個耳屎流出黎

如中耳炎
去普通科門診 急症就ok 畀藥你食 畀野你滴 去耳鼻喉科都得 如果要睇政府你唔會去到 因為要轉介 轉介得你都好返晒

上次耳屎塞住隻耳佢都畀左半年我排 嬲嬲地去私家搞清左 去到排期日搞埋另一隻耳

旺角黃x琪

我塞過兩次，第一次去吸，第二次唔理佢過兩日通咗，不過有痛就睇醫生好啲

黃文琪 540蚊左右

旺角黃文琪 之前隻耳塞左又痛，都係佢幫我搞番掂，而且唔算貴

我近排搞一隻耳4舊水

可能係外耳炎
是但搵間診所睇應該都得
但如果突然間痛犀利咗就最好即刻去急診